絲打入

有女女 叫我請佢 珍珠奶茶係咩料

代表佢想飲珍珠奶茶

真

佢淨係想我請佢係咩料

嗰刻對住你先咁講啫

Don’t ff so much

😂 咁我收皮先

係 真係要摺埋先

😂 咁如果佢順勢約埋我做其他嘢呢 例如食飯睇戲

仲唔上？比位你上啦

咁多如果的話 你哋結埋婚生埋仔啦
叫你請佢飲奶茶代表佢當刻得你一隻兵喺身邊咪順勢叫你請 咁簡單都唔明

你似水魚囉柒頭 你睇下你仲未訓醒

😂

秒

想請你食佢隻豬

我唔係絲打
不過想講公司啲女同事成日都會問我幾時請佢食飯
有時只係啲女口痕搵嘢講,唔使咁認真

要睇咩情況喎